[ios]グラブル Gaybluefantasy [108] 大bam周5

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

大bam周5
下年5周年
ごめんね

笑左

天下に狂い咲く サガ saga

5めんね

啲圖又重複，又無頭po圖
反省下

❺

大bam周6

又話訓

上左床 睇多陣漫畫就訓

自己fd zone

法國post頭啲圖愈黎愈多大奶

依家先法國你個名係安達與島村,唔係個導演

跟左車得奇撚WRONG窿各1
又話好撚多

你都痴線 各一仲唔撚多？比起舊車

扶他半車突滿有淨

我4車都係得1隻奇撚

試下唔好AUTO

除左一開波個車試下打寶套裝
之後啲車一半場數都係M
黃龍粒金珠就多

樓主個腦係咪得返bam周

搶到M咁勁

個POST名整臭晒
改左名先再入黎

ごめんね

知道我暗的利害未?

on9工 11點做到依家

撳左成日隻イドラ都唔知play mud9

笑夠未
今晚打到三點先瞓

方陣hl藍箱係咪高過順位紅出武

又bam周

企神

噚日同歐扶做咗幾多次愛

有冇清願意幫我刷箱

大BAM周

Bam埋你

bam成咁,仲有冇'900箱勇士'

實有

我300箱

冇圖你話你刷到金條返黎都得啦

完場比圖

BAM夠未?

未BAM到225果d撚樣都唔會完

唔會bam到

今日食咩好

起身發現自己性轉咗做九妹
你問我答

幾時去睇醫生

彈埋首歌去

大bam周冇人推po

一陣有咩抽

隻抽

梗係等下月中抽波波

我要抽拉卡姆

最後一次狗應該大把人井

我抽old seafood

玩光正mk

識玩梗係人偶短玩普刃

係 我都諗緊

又井

佢大把錢

No 諗緊抽晒d卷佢

約人打u慘過約人做愛

唔覺

又5

225外掛狗 幾時bam

凌晨5點

24小時gbf

佢外掛自動打自動hi自動cap圖

幾時bam

我又想要

自動屌grace

我自動屌你老母

爭4個字

Gaylo real唔come? 仲有個位

會畀花清屌

唔知升唔升到205

我195

過多幾日就200

打左成個禮拜4象都仲係個K字度

Dllm

拉副團入黎未

你拉

佢嬲左我

你唔認衰仔

好在我無認係小鮮肉既手下
到時有排比人清算

你認左咪得

你唔認所以而家團都無得入

又狗咬狗

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必真的要走

忍手唔抽

放狗咬埋你
Dse go

又豆丁

咕殺新skin?

係咪有意見

豆丁

好似幾勁

光賤種

又光劍角
玩撚晒啦

光係玩晒
得光先有限武

個劍氣自動有
7叔uccu

快啲出平衡buff 四妹啦

笑撚4我
全空最強男人

box無石

吾系甘牙

床上最強

一個打晒另外九天

為左唔比外掛狗刷連一般玩家都要陪葬

幾時bam埋你

On9??

21打後冇石

垃圾驚

on9 無石打黎做咩

你一刷就燈死左

扶他燈力無限

是旦 都要刷碎

原來係短碎 刀碎都無埋

Molamola

要88粒召 咁我都打hl算

又要清轉世

牛牛件新衫咁撚仁

扶他全盛時期一個月可以燈死幾多樣野

個故好似幾好睇

明明係d外掛玩死 又入我數

橙手痕 手抽乜撚都無

把新武係斧

下個月到底會終蝴蝶結定維拉斧

豆丁斧

12月又冇嘢做

卡劍

改二技三手小+攻刃小

工口槍

又6道 6撚夠未

關照新手唔撚得r

要刷番d銀波整職正

唔得

講個笑話你知
佢新手果陣日日叫春點解仲唔re六道

班掛狗搞串哂個PARTY

照刷碎

好似收支平衡唔到

Y

基巴去咗邊

206

個團成日都無人打u

上次20box之後有15支水

係wo 扣左水又冇石 真係撚狗

其實全部都係bot黎

淨係想日日固定打u都咁難

光機打1T點樣可以快d
唔想入女僕要打三個ab

新果隻矮人咪200奧

洛克人！
但未升

係你張床度

打哂頭20箱算 無水

抽左幾井無水你play me? 蝕少少啫又唔係完全倒貼

我四象打左成千，古戰又打成千 得返4百

Moon

古戰我都係打左五百內

用哂
都話我淨係井過兩次

4象點打成千 我都係百幾

如果解暗拳要額外刷3250碎
如果淨係極就刷1500ok

我0課井咗一次

我打左400喎

抽多幾隻巫妖

一次清哂啲金

黎緊係咩六道

why 我計錯?

唔撚理了 都係要刷終終暗拳架啦 屌

又外掛

古戰前我差唔多3千9水
而家3千7

粉就少左7，8百

早1，2日派左幾多

100水200粉

過埋聖誕應該過萬粉

光

想吊

有幾隻月讀同那哈多

我發現fes啲周邊好多好想要

點g你

留黎煲醋咩毒瘤 用啦

完古戰得番100 換到600
尋日派100
而家手持300 即係用左400+水係四象 唔記得左四象有幾多水換

咪古戰用左大量
平時仲有野用咩

Have j

得我啲水係雙位數

打twitter我一個月燒得晒

Ok

下年再有我會想去

冇野打牙

死歐撚

我付出完先冇野打

撚樣先會無野打

你去幫我real gacha碌金番黎

你咁同扶他冇乜分別

講出黎唔怕俾人笑？ 點諗都係我勤力過你

你覺得我會畀個曲你？

係

2.0我打少個風同水已經兩個世界

我係基嘅咪畀你

Thanks

我風3琴嗰陣啲珠唔夠5突一把銃

我夠唔使打光水

光易搶過風咁多

我前後換左五定六把琴 d波夠我解晒333銃一召仲有淨

風好撚易搶 有sun=有頭6

3琴3銃1召*

基佬咪難出
我係九妹咪係咁有

有無團收新手

又多本書睇 睇到世界末日

我本佐伯買到未 撚樣

又睇bl

而家個團有一堆

屌你老母

不嬲都話一次過開哂6隻等人自己揀打咩 屌你老母根本一日都打齊 開咁多日托柒

10x 都收得到

學某game俾錢買關

你地咁都捱到？ 我地見由175降到165即刻殺撚左個團

自己歐就唔俾人要打幾日先打到

我叫左條基佬轉團幾次
都唔知佢係咪同團長有路
次次都唔肯走

冇團收我呢個高質玩家

咸左

又歐又燈又劇透想點撚樣
唔好同我一句ごめんね當無數

ご~めんね

成3個鐘撚知仲有傻系未睇完咩 ごめんね

決定拋棄你個mk

唔使返工

我真毒

我都要返工，都係狂打

working呀

再無link 就準備好啲ky啦

上幾次無手痕就井到狗

比錢咪有

用錢解決到既問題係問題咩

我個問題係冇錢 你可唔可以幫我解決

賣屎忽比法清

講個笑話
歐扶冇錢

法清唔係基佬

決定今晚抽撚晒d餅卡佢

再笑無面畀

基佬笑人基佬咩玩法

9咬9

成班狗咬狗
得我清泉

有女又點會清泉呢mk

唔是基佬

你雙性戀

有女真係唔打機

小妹本身係女咪要打機

幫我打飛機

@企神

企神唔係基 小弟可以做證

咁而家喺歐扶張床上面嗰個麻甩佬係邊個

有女我就唔駛煩聖誕冇古戰點過

又爆死

去多次秘湯

歐洲人幫我抽卡

想搵*

無狗既朋友 逃生門就快閂

自己做狗

最多咪電話卡

秘湯狗

9抽兩金月叫唔叫歐

rich

要卡姐好過

其實唔知電話卡要幾多錢

要錢架咩

叫d日本仔整完幫手收野咪得

邊識日本仔

識日木妹

20箱之後冇石

幫我整張

介紹個黎ok?

Ho lun rubbish
俾多粒召/ 少d垃圾多d素材得唔得

kmr:怒った?

勃起した

對住kmr扯

扯火

六道幾時開，光無主手

黃撚槍四天撚

咖哩棒

12月追加左狗狼

屌 真係咩關暗事都一次過出晒咁濟

又狼狗 垃圾關

又唔加新武 屌你個西

有狗關即係今次可以再hea d刷

狗銃要幾多把

0

2

呃新手因住落地獄

on9刷黎托柒

2把弓就岩

3把

真
On9先刷

利申on9

我刷左一把都未撚用過

原來兩把 有把升都未升過

咁計既話咩都唔使刷啦

其實係咪神召先用

係 你好撚想玩暗普刃咪刷兩把 唔係去刷弓好過 哂鳩氣

唔玩章魚刷弓咪又係晒鳩氣 邏輯係邊

水方otk入把入去乘區

等睇kmr今次推撚狗HL 解20技超絕強化水隊

Airplay?

你咪刷囉 屌 其實真係唔關我事 不過唔好刷完唔撚用又走黎屌我伏鳩你

你超絕強化,我等工口

留名睇大戰

你地唔好咁啦

屌 刷完擺倉還刷完擺倉 等陣人地唔刷過撚左想要又要等一年 到底叫人刷伏d定叫人唔刷伏d

唉我以後唔撚再答問題 好撚煩

on9佢之前話要玩水

冇動力了
棄驚了

你洗撚動力咩外掛狗 開個掛咪得

你除左呢d仲識講乜

same,冇野做

諗唔到

Link呢

你求link既時間都夠哂你上態貓search gbf本逐本逐本搵

Ok 咁佢問乜撚暗銃 覺得自己三日刷得晒兩邊？

Filter唔到日文出黎煩撚過西

搵唔到佢老母

Ok 俾我見到你上線就叫法清屌你c eye

又射哂啲石落海

刷一弓一暗銃算

有幾難 講到苦行咁

咁最on9係你

好撚難

狼弓狗銃好撚難

可以刷弓,然後下個抽兩粒波做水賤種了

每日一棄 我跟大佬學

我刷3弓2銃刷足咁多日
跌埋ffg

Respect 呀屌你臭閪

你都刷到咁有咩咁難

之前已經2把弓

我冇試過一個活動刷多過2日

要刷咪弓2把銃1把咪算
我把狗銃都係得主手用過

刷左兩弓有時間先去搵狗咪算 狗銃用巴銃都得 哂水哂時間 我有講錯?

通常你咁燈完之後就超絕強化

咁我刷兩弓啦，大家唔好嘈交
respect好嗎

上次差幾粒素材先換完第2把弓

唔好
我要睇世界大戰

其實都係佢哋兩個搞基耍花槍

好撚嬲 成日話我伏人 痴撚線

好似冇佢朋友,冇事

做咩唔+我好友
快啲畀id蒞

你屎忽痕到走去搞暗普刃咪去刷飽佢

安已不

刷唔夠兩弓兩銃就世界大戰

叫法清刷你屎眼

Id呢

今晚就刷你屎眼
你可以唔使瞓

我清泉
唔好呢味野

你刷開馬眼

你今晚唔洗訓了

法清刷到你噴清泉

呢到污穢

冇狗應唔應該突水波

即井囉仲等咩

GBF課金貴撚到

比幾蚊我井ok?

井你老母呀 又伏鳩人

Gbf要課金？

歐扶真係好小氣

唔得了,真是要儲井等暗豬

入錢落gbf唔叫課金

係 好撚嬲 成日話我伏人 明明我自己做過哂先叫你做咩唔好做咩

豬有成年比你
狗時日無多
做人做狗

第一日識？

係呀

黃龍刀開唔到追傷唔係我做出黎以身試伏有撚人知呀

買左狗狗skin都冇機會用

今晚企個屎眼凶多吉少

我體內既怪物已經生到咁能大..

會員2D水鳩我課金🤔

唔洗等今晚

我好似井咗12次

係
企係而家，你先係夜晚

我井左30次

真ceo

咪住先唔好無限上綱我 之前笑果d明明係我地一齊係度ff跟住整完結果唔係果回事果d 例如暗刀職武
今次我一開始都無提個伏字係你無端端起鋼先 我只係覺得刷定唔用還刷定唔用 唔刷想用就要等一年 撚知佢原來玩水

我又唔係有份笑你浪費ffg做乜狙擊我

不嬲得佢可以屌人 冇人可以屌佢架喎

mbga做緊8折喎 30000yen送6000

(有圖)大家樂會唔會太離譜呀？嗌鐵板餐無鐵板

新手有餘力就咩都刷定先啦
想用又要等幾個月果陣你就好似扶他咁日日屌佢唔開架啦

入左戰神mode我講咩都無用 等佢爆完條氣先

係咪平時電腦版條link？

鍵盤戰神

屌你老闆你唔早半個鐘上黎 到時就我隔離睇戲你俾人屌屎眼

唔係 要用電話browser login先有着數
pc左邊條bar通常水魚原價

冇㗎啦
洗定屎眼啦你

我都以身試伏叫大家唔好玩水

收島風新ex2係鍊金術士

你玩花清d 水

working

你跟花清玩屎水

同練金工房合作ok?

呢條數我就入硬你

大家都知投邊個啦

唔好亂同我老婆合作ok?

Link

老屎忽

邊記得名，點搵

以後唔撚答問題 屌你老母

投工口先

邊有送牙

全部都我老婆
個女都係

有得投skin咁撚識做

認真有冇團有2個位

唔好啦

我係暗刀苦主

濕鳩營運收埋

試下呢條link

屌牙 有咁既野架咩原來

波多眼亂
投邊對奶好

投左d天

投工口

咪有泳裝
俾d機會新奶

有諗過
用誠意打動佢係輪盤時跟我

D天正唷

記得果陣我有份隔住個mon笑

點解唔呢次6%出愛衣
咁我咪有得投囉

成日笑我大佬

人氣當選通常會點

笑埋你

我未做

跟左老企bb投

課30k有6k想屌

得我一個次次都由衷咁相信我大佬

我就真係想屌 從來唔知有呢d野

我都唔知

我都信我大佬
但我手腳慢未做

二才

笑笑笑 見到我屎眼開花都唔幫手

我幫左

幫手插你屎眼

幫手塞住上面個口

以後唔會再答你問題

未確定

暫時有3個正常人比負皮

認唔到啲名

請投サラーサ票

牛角散

平胸定工口定二jer好

工口

唔撚答你 撚樣

工口本身已經有褸屌裙

ごめんね 私達想像以上の反応だ ごめんね これは私達の未熟だ

著新春裝一定正到仆街

未熟

可食用

屌你老母走左班巴士

抵啦撚樣 成日串我

謝c+幾時ssr牙

佢細佬終先

送佢細佬終

想咸 大佬以後唔carry我打u

笑咗

基

笑你屎眼

煉金ex2+人偶短=古戰人權

有無人陪我打阿勞鼻屎

想要ass2喎

唔撚答你

入完佢send去我手提個code
佢之後話咩3D認證失敗

我高寶得火土打過

你點可以咁對你粉屍

飛起花清過黎？

佢會上我屋企屌我

咁咪啱你

個活動故咁唔happy嘅

無睇 up what?

妹妹

試下換過張信用卡

投平胸先 想睇佢著旗袍

想睇小妹著旗袍

你著假鳩啦

把假鳩重喺企屎眼到
拎唔到

細路仔邊有咁多信用卡.....

link paypal

想抽

抽

抽月尾正傻鳩

真

下次會打爆把妖刀救番d人

月尾個pool真係除左神將好似無野好抽咁

想做風傻鳩咪抽

下次都唔知要幾時

就係神將

下年

no伏me

好撚勁

笑夠未

好想抽牙

下面條片勁D 一鍵秒肉

Which

真係抽到隻新角
抽左之前番長活動果個咩炎獄先生 笑4左

唔答你

每日打3箱算 忙

係喎

D鹽濕tweet幾正

Post未

終於突滿一把杖

撚樣

一定要用人宙先秒到 搵笨柒

佢伏鳩你 正撚樣

個故又OK好睇

Kwsk

你睇一次咪得

唔係幾想打第二把杖

聖騎士Lv1ごとに攻撃20%UP(最大100%)/ダメージ上限3%UP(最大15%)/連続攻撃確率UP(Lv5でDA率100%/TA率約25~30%)
◆聖騎士Lvは毎ターン1上昇し、被ダメージで2減少(最大5/消去不可)

劍光

自己抽9抽中2金月
女女抽10抽得隻咕殺牛

錬金術師の証を集めておくと良いとのお知らせ
これはルリアノート内ではなく最後にスタッフからのお知らせという形で告知されたんですが、アルケミスト上位EX2ジョブが来そうです。

再上修應該真係自動

但鍊金術屎本身好垃圾

想要ass2

我連佢有咩技都唔知

想要琴譜

好似整藥水

整春藥

企有冇整第二把杖

9r1s 5次想死了

直接井啦

課左金會冇錢找數

上次咪比左條片你睇 4突就5拳1杖 5突就可能4拳2杖

唔答你 撚樣

跟左車歐羅巴,有個土方用劍聖牙伯+未終38都成日搶到M
有啲終38+飛哥/神盾都唔夠佢搶
係咩玩法

唔想打碎同珠5突
5拳1杖啦屌

4隻土天司

我想

iktf

走左去學佢砌,比人打到牙都甩

到我出金未

教我打Uba

啲日本仔真係好能麻煩
見佢個場冇人入好心入去撐下場
我高個1rk都踢

黎清咁高rk點跟

又笑-.-

光佐倉真係bug黎-.-

限200你201入去

限178我179jar-.-

好想土方2畢熱

下次古戰靠黎清

我轉盤抽到暗豬(如果係暗
先再講

屌 抽戰貨唔記得較auto入杯

唔夠土碎

水劍豪要1鍵刷肉要幾波幾琴話

聽講2波2琴

又要整返把U刀出蒞

見nga啲人講水方先要渾身U刀

拆唔拆左隻美杜莎同土豹好

拆

沒有大佬的第一天 晴

5琴1鍵6屬肉

我有2波

我有bot

幾時BAM

碧碧碧>io

Me>all

聽朝又要幫班仆街call 的士
Dllm

幫佢地call埋白車

Call埋黑車一條龍服務

其實冇狗 靠ffg8命切1唔1鍵到牛

請埋我出中環

屌牙 21回以降冇左石

美杜沙同土豹是咪真的冇咩機會用
我真係拆了

無美美 有我都應該唔會拆咁可愛
土垃就拆左幾隻

街d人識唔撚識規距 2百幾rank就可以乜都唔講乜stamp都唔發 十九幾個都係咁

大家都識既野仲貼乜圖

我5sick

每5% hi一次

跟左2車得3奇撚2 wrong窿

波就換完4奇撚2wrong窿

我3奇撚5黃龍兩邊都未換

暗爪期望值係平均幾多豆一隻?
利申:一隻都未跌過

應該同光劍差唔多 千零？

吾系黑到極既話我跟晒6車應該各2武同召都搞完

跟6車應該3把都搞完

冇咁多0寶
我最後一日先留意到要

咁撚閪?

正常人應該光劍暗爪是但一個易出
另一個就死都唔見

正常人應該全部暗都係換番黎咁濟

屌我即刻刷左一朝打到各6粒
想嘔

咁姐係其實時間耐左自然換得齊?
我呢排暗火輪流出去奶

聽日又有9up 唔知有冇野終

? 一個月可以換2把5000分 通常整夠2把光劍就全部換晒暗

講十腎未

咩
有歡樂滿碧藍佢要留返果陣講

聽日9up完到時邊仲有野講

重覆一次 俾兩張圖

啱啱又用一罐汽水既價錢抽左張r

到時咪笑下班on9打十把六道 幾千條傻柒十天極

再挑戰關扮打唔贏一個鐘

講下大bam週

果套zombie其實係做乜 點解我成個twitter都俾佢洗版

年末のグラブルフェス2018でも、様々な新情報をお届けできるよう準備を進めておりますので、ぜひ楽しみにお待ちいただければと思います。
なお、12月の「これグラ」に関しては、通例の12/1の12:00ではなく、12/17以降にグラブルフェスで発表した新情報をまとめる形で配信させていただければと思います。

上個月9up最尾呢段
我唔識字搵人解下

再放個煙花講一t幾億

幾時請我入cygames做event策劃

學好日文先

我咁既人材俾個翻譯我先岩

好似係冇news,12月17號打後fes先一炮過

講起我係鄉下買左fd2
查住字典j先得

搵埋法蘭秀秀上台一路サガ一路放煙花

好
公布埋1月合作

下個月又冇維拉斧

今次有無得睇姐姐coser

太正

你唔識規矩

香菜正d

姐姐幫我夾腸

幫我夾

你搵炒飯幫你夾

隻狗係咪一定要抽?

2019絕版,2020開始復刻

冇話一定要抽嘅
只不過好似水劍豪隊冇嘢代替到佢

我見人地話係水屬核心
依家有129個印

唔夠300完pool就reset

要反覆再思考下自己係咪真係需要抽一隻黎備用

今次抽完一隻，新年超水龍，十天眾整一就齊

我發現每逢隔日係星期六日就有一堆現充唔見左

我會將你個問題理解做井唔井隻狗
就算隻嘢係勁都好,嗌個未有發展方向嘅新手300抽井佢返黎我過唔到自己嗰關

咁我都係pass算了
仲係farm裝備階段 角色既野交翻比個天算了

井狗井兩粒水波就可以做大佬了

咩係水波

唔井埋狗後悔一年 一係電話卡

有3粒波
打埋狼弓,再超條咸魚,唔知可唔可以秒5屬牛

我個concept係
自己冇一張120%攻擊up既召喚石
就唔係好想發展果一個屬性住
感覺好似會低damage過有120既情況

唔知岩唔岩

又係6%限武

水屬得狗 龍女 一/軍師

其實就唔會
就算你個盤真係要用120石,你都可以痴人地嗰粒

其實正常配置is自己用打返黎既方陣召*fd隻屬攻140是最大力
好少玩法係屬攻140*屬攻140

唔岩，方陣都用得

3波3琴弓都唔洗秒6屬牛

咁如果你有興趣玩水嘅,都抽到129抽,井埋隻狗都冇壞嘅
會好過你成個2019年想要都冇得你抽

.gun

但屬性UP 乘2 牌面上唔係最大最易推高d咩
方陣UP 淨係方陣武器up

懶得刷琴 我換多一隻琴,個盤就2波1琴,唔知秒唔秒到5屬

呢個你要去查公式
你多方陣武個陣就會係屬方勁過屬屬

我0波 睇埋隻豬咩境先睇下抽豬定月中抽波

屌 原來吸血貴有加全體奧義性能up 遺忘左佢

如果你用方陣x屬性
個盤應該要係方陣武器佔多數

屬性x屬性睇落個數係大,但係有缺點
因為方陣/普刃技唔係得攻刃,仲有啲加血,DA,TA,奧義上限之類
咁你屬x屬就冇得將哩d武器技強化

冇鋼比9粒波我都矛用

120屬性石其實最勁好似係在於佢召喚效果
除咗水...

咁我就明白了
咁要最大運用方陣X屬
起碼要係farm到方陣武成形先係最好用

俾我 我有鋼

用fd個隻仲可以一開波開到

係，一開始未有方陣武 屬屬係好用啲
特別係你方陣召未滿突 得50%都係

工口復活兩隻不知幾撚勁

有9粒波
自食突2粒都夠我玩了

依家得7甩鋼

所以唔洗咁追求120屬石
正常成形都係用打返黎既方陣石

除非玩後左冇120石做副召開技 唔夠人搶分

仲要睇埋你啲角
因為攻擊buff多數都係通常攻刃/屬性

如果你玩屬性x屬性,咁你角色開屬性buff,對你攻擊力增長就會相對細
如果你玩主神,咁你角色開通常攻刃buff攻擊力增長又會相對細

風方陣好勁係因為7同9啲buff都係通常攻刃,乘落個方陣盤個效益好大
土方陣就因為有八爺可以keep住全隊長期有屬性buff,再加埋神盾將個屬性buff強化

好似係

我抽到巴哈放主召,再痴人方陣召
唔洗終突暗方陣,慳唔少暗碎

除左土風暗之外有得揀都係玩主神

me too

講個笑話，我抽到既主神就係暗土

土主神都勁架

主神投資咁大,留比其它屬嗑1

長知識了
聽日收工再繼續刷樹枝

做咩刷樹枝

幾把AK夠玩啦

井狗最後機會

一把AK都冇,整埋啲波玩水劍豪秒牛

雞比樹枝一齊刷緊啊嘛
我堆主力始終都係🔥
佢地比既suggest火隊後期樹枝比較好

我其他水屬人仔打人好R J
唯一好處係好磨得
發展水屬我決定等我其他屬成形先再諗

樹枝掉落率極低,雞脾又唔會溝樹枝咁擺
等100rank後,
每個月換1把換夠5把平鋪好過 或者刷濕婆

我打左兩把發光 一把唔發光
100rank有其他途徑換？
btw我依家武勳係換暗爪

暗屬無杖點1T牛 dllm

100lv之後會有金色分,2500分可以換一把無光樹枝,一個月一把
武勳暗爪光劍啱嫁啦

發光個把垃圾黎
唔發光個把先係方陣版
100rank後多左樣同武勳一樣既野,換啲高階啲既武器

樹枝太難跌,新手唔好一黎就搞哩啲

你齊4-5個暗爪升爆技,用方陣*120
出去用隻zoey 2技就會發現新大6

其實如果係奶高達同奶雙子
我寧願奶雙子
反正都會掉雞比

就係聽左你地講 日日奶雙子
平時有assault time我就去搶風 rush左一堆風🔫同風👊
冇assault time就去奶雙子

我諗起碼要等到平鋪再突一兩把100LV
先可以由我既雞比陣跳去用樹枝
條路好長 諗都覺得唔舒服

拎隊風去農埋土

呢個係咩上限？

樹枝係勁過雞脾,但係真係好撚難出,到你刷得金分你又未必捨得拎去換樹枝
始終6屬都要玩,而刷樹枝花費心力太多
與其剩係1個火屬就刷到你斷氣,不如粗粗地玩雞脾盤算

技

技傷

有冇打轉世,都有方陣武出

雞脾整惡魔盤都好好打
上次古戰雞脾可以1鍵牛,樹枝只可以玩jer仔

依家我刷雙子 目標仲係雞比
跌到樹枝我當大獎

打過幾場咁 自從有次打輸之後就冇點入過去玩
btw係換定係d怪會跌？

道中箱,大怪,過關箱都有
我有一把神威係最低級嘅轉世跌比我

終於1T到牛

每日會比張入場卷你打,最好清哂佢
啲寶箱同完場會出武器

未有火六道唔好浪費人生主玩火 認真
整5把樹枝背水夠撚軍神就算

多謝各位指教🙏
聽日開早 訓先
有咩唔明再問大家

我都無，古戰迫住要練

諗緊第時光古戰點搞
依家個活動隊光隊撳十幾粒掣先1t到ex+

水劍豪

打hell都頭痕!

5把光劍+buff普攻都hi唔到上限

射晒都唔中狗

如果有把凸爆既其撚劍 換邊把走最好？
召石多數都係方陣 搭fd巴哈

我應該廢事換

樹枝又好雞髀又好
都一定係刷雙子/濕婆睇個天跌咩

過左100rk有金分之後拎去換2.0方陣武

1.0 方陣武幾乎打咩都跌
升好100過左新手教學階段先
之後跟古戰輪流強化6屬
有餘力就同時搞幾屬
玩玩下就勁

點解我仲係咁廢

你放棄6屬做第1就勁

我6屬第尾

over左

成班現充

你基佬

kmr真係大仆街黎 隻矮仔岩岩好差5%先開到兩次奧

終於可以兩下EX

精算c

後面擺豆丁得唔得

唔係差5咩

有排都未升好仲要加LB

笑4

黃龍帶頭得唔得

齊哂波去突黃撚奇撚3把武但唔夠寶珠

又笑

好細力

插大力啲

個團巧on9牙牙牙牙

誰人大大力

法清

又殺團

23甩金月

On9我唔係扶他

對女大大力屌

想打水琴

想打飛機

打

做咩有水賤種唔做去做光天人

聽個名就個邊個型啲

牛刀佬最型

等工口槍解得黎我都極完有金用

畀仇閃垃卡武

邊個發明星期六要返工

歐扶
佢要農gbf就要其他人做埋佢啲嘢

我俾垃卡冇你你俾鋼我

All in左40抽無狗 想咸

補多260一定有

基佬講人話

平時我講開狗話，今日好左

抽多8次

有無圖收一個清泉同一個基佬

好心就學我1月1新出即井

中撚左伏 30000送6000果個唔撚係M COIN黎係M GOLD

ON9 佢哋次次6%都井

有咩分別

用落人仔到

姐係巴哈個啲勇者造型

唔緊要啦，如果你依家抽可以回饋落佢個個聖達抽獎到 可能抽多幾千m coin

可以有衫著了

屌成二千蚊

想4

牛b死了

想搞電話卡了

其實我都差啲屌左落去

中左sr咕殺 好靚

永久blacklist條友

平時果d都係講笑 今次真係真。伏鳩我

依家好似送緊gbf人仔

邊度搵

慘

最底

真係笑4

真 以身試伏

貪字得個貧 古人誠不欺我

本來仲想買馬嬲皮

想打u 有無大佬帶我 街場呢幾日好伏

冇

69

所以我琴晚最後係電腦網頁版買左佢個正價30000

貼堂了

唔上黎揭佢

我係買唔到佢個30000+6000
係咁彈出黎話認證失敗
先轉去買正常30000
點知你真係走左去試

得罪企神有得屌佢屎眼

有你屎眼屌

將企神戶口餘額加上面張圖貼頭post

灰 當抽晒中撚左伏

咁唔抽啦？

啱 話俾世人知貪字得個貧

梗係唔抽啦痴線

要井狗

扶清係咪打女人

井你屎眼

企b送件衫黎著下

你幫我tum番扶老總先

我哋冇衫著

唔識氹男人

打多十分鐘肉先

咁你打多陣 我洗碗先

咁你tum法清

冇羊冇狗又系冇得挽-.-

冇阿8刀

應該搭半左右ok

八爺把野一撚早拆左啦
做到最後一步先有30%加奧
邊度有金去搞呀ON9
KMR一年送12塊就有得玩姐

冇金終唔洗拆

歐扶:啲金畀我都冇用

其實玩左咁耐,都唔知痴人隻召個機制係點樣

機制係指咩

有人出另一個人可以痴 有其他人痴左就無 無人痴再出下一隻會overwrite左

塔羅無得俾人痴會直接reset左

我仲諗緊會唔會係有特別方法去痴,見人講到成日痴到咁

好想比人痴我隻death

鬥快jer 見到即禁

有時乜鳩都痴唔到姐係人地出左塔羅？

乜鳩都痴唔到即係有人痴走左上一隻reset左 或者出左塔羅

姐係A出左B痴完 C再出係痴唔到B ?
我一直以為接住落，原來一組組

原來準M仲多角過M

唔係話啲證呀料呀水呀不嬲準M多過M架咩

唔係送6000咩 我9月個時課都係咁送6000可課

黎清

hit?

GO

OK
打女人 仲有無人打

睇黎無 而家開房

5EAD0

依個唔係角咩

唔係

入錯隊

咪場場都有波 邊度難出

係 5G 點解

第4有無？

完左打唔打埋角

是但

OK

help

-.-

場場都有

幫我打多場 打埋呢場我出街

OK係我伏鳩人

打埋角OK?

A3315

收基佬唔收清泉

大BAM周6

好似痴唔到人地啲塔羅牌

如果痴到我實放係DEATH俾你

放隻*

拳菲真係快到仆街

自發都場場無角

改痴果個冇副作用

希望唔好再大BAM周

外掛狗先唔想大BAM周

外掛先唔驚 好似係

dai bam chow

最後3個字一隻都冇

你地打左幾多隻

幾乎場場都無 自發都無CLS

調查揭首次性行為年齡低至11歲 15歲以下不足三成人用安全套

環保

點解我係個3成？

似你屌仔

屌屎忽易D有愛知 戴套係岩

我想要1個水琴

咪撚再屙屎落我到

尿糞PLAY

呢個係你同歐扶先玩

諗返你真係成日食歐扶啲屎

3個月一個

出左了

不過唔想打工口

冇天人根本唔夠人搶

有都唔夠

典解
見人地天人方陣已經好好搶

風gun 同風拳
點解會留gun多過拳
明明拳先係攻擊力大

背水

果堆SSR守護武器係咪拎黎做技肥？

yes

條女有三手

望乜春野

死基佬扮直男

可以三隻手幫我打飛機

收皮啦

禁dancer比我風劍豪打撚到哭

哭未

哭左場場M都冇武器

停啦好嗎

唔想見大bam周六

ok